★預算案：大摩指派錢「唔夠喉」

港府向每名18歲以上香港永久性居民派1萬元，該行認為對零售商場的支持力度很小。假設本地家庭每戶有2名成年人，即相當於每個公屋家庭、資助房屋家庭及私人樓宇家庭分別約1.2、0.7及0.5個月的家庭收入。

need more

3萬thanks

好簡單je
將黑警所有人工同錢派哂比香港人就夠啦

lm